[推到完場]鹿鼎記2神龍教

李嘉欣真係好靚

喂 果杯咪係囉

而家先有po

我全都要

果個審死官黎

高我成兩個頭

屌tvb剪左一截

雙兒

悶片？

？

演康熙條5毛叫咩倫話？

包龍星呀

今次 cut 太多，以前“呢獲你仲唔冚家鏟”都有得播

我叫馮德倫呀！

返去誅你九族！

多謝皇上！

熱到仆街！

睇左無數次點解仲係咁好笑

點解林青霞唔乘機幫獨臂神尼殺康熙？

龍兒傲嬌屬性好正

朕就封你為……護駕

你叫咩名
我叫溫兆倫

保護皇上！保護皇上！

咁大聲，比皇上知佢係神龍教教主

滔你老母 熱到仆街 仲要帶頂死人帽
頭頂中箭咁款 小喇叭

跟住一齊講咗

獨臂刀王係咪你老豆

屌都出得街？

睇撚咗咁多次 一播都係坐地地係咁睇

好似無幾耐前先播過

有咩

唔見左句好大碌

出賣人個下好搞笑

又話用咗最後一道真氣

林青霞 靚
林青霞 唔靚

野戰

多隆

林青霞而家幾多歲

呢度最撚好笑

李英愛 < 林青霞

阿珂師姐其實仲正

王晶拍d清代戲有一手

lm

我好驚呀

豆豆好正

#metoo

呢隻鮑魚

六合童子

千代婆婆

馮錫範勁啲定鰲拜勁啲

韋大人

應該係鰲拜

比個機會你

打在你心 痛在我心

林青霞用右手護胸

呢套戲條條女都靚到癲，連雙兒呢d配角都好j

又成功溝女

一個係袁潔瑩
另一個係陳德容

周星星呢D先係戲.....

咁你都知, 師兄你真係高手喎.....

+欣笑左

林青霞 " 你又得米啦"

真係正到

拜哥一個打幾十個.

馮仔只係打劍陣. 險勝陳近南.

袁潔瑩又係大劉 d 肉便器

袁潔瑩初出道拍過套戲講校園黑社會比人除剩件底衫同底褲

豆豆靚到

六，合，童，子，食，屎

林青霞係果陣真係好靚，好有氣質

讀出嚟嗰吓好笑

烏鴉做奸角

陳德容拍師兄撞鬼都有一幕底炒露屎忽同底褲

寒冰掌定生死符

cut埋渣波好high果段

當時佢只得16歲

係咪上一集食左海大富
點解識化骨綿掌？

好似18

林青霞好靚

溫兆倫. 其實佢北上左咁耐
又娶左件北姑, 變左五毛都正常呀!

如果佢唔係五毛, 話要反清復明你仲驚啦下話.....

其實係咪話俠客行件胡乜?

其實呢到韋小寶同公主係著緊日本平安時代的服裝，清朝人又關平安時代事真係無厘頭

由細靚到老

周星星D戲就係有咁既吸引力.

今日去茶記食飯, 本來對面個客想走, 點知一播周星星.

佢即劇坐定定仲叫多個西多士...

五字頭啦

講打碎龍壁果陣有無考慮建寧感受

星爺以前演技好浮誇

佢就算六字頭我諗都仲咁靚.

佢扮東方不敗

嫁雞隨雞啦.

係咪cut左皇陵倒塌果段

個時興呢D無厘頭架老友

係, 個時有影評都話過左火

但王晶話最緊要攪笑.

有冇手足CAP低又係我出賣你

完

今次點解咁少人推post

點解康熙年間嘅神龍教主會知道乾隆後期嘅紅樓夢

黃霑啲詞真係好正

陳百祥

睇咗半個鐘
係咪CUT咗好多
印象中小寶同食飯對掌飛走時
龍兒同公主接住佢時好似有噴血

睇咁多次都咁好笑

依個真係好撚正
口語加書面語
正撚到

陳百祥條廢老好抵死

點解小寶最尾會識化骨綿掌？

聽故就咪駁故啦

古代四大名著既野你識條鐵咩?

ORZ

扑左

達叔?

林青霞就快7字頭啦
仲5字頭

冚家鏟 有暗號都打

天地會分舵?反清復明!反清復明!

金庸同周星馳都愈黎愈過氣了

次次都左cut右cut
我自己上網睇重好

當年呀師兄.

廿年前嘛.套戲.

過氣只因佢拍錯碼頭
揀唐唐, 話只識聰明人

點知奶左野, 衰左, 要深潛五年.